點解呢個樓盤唔搵黑鮑做代言人

我諗真係一住入去，每日都諗起住喺黑鮑個西度
啲地產商成撚日改埋啲on9名

講咁多咪又係冇錢買

Gillian west

嬌西